有無35歲以下既人識斬雞？

講過斬白切雞 年年冬至過年食雞都係屋企人斬 遲早無雞食 下下要外賣

我

手撕雞

先除毛，然後用熱水去除油，後斬件
NO，係先恰熟後斬件上枱，如果太鞋即落街斬料

樓主買羽毛球拍都

1999

上youtube睇。好簡單

斬左雞頭後放血太殘忍了

隻無頭雞仲會通屋走喎

武肺口水雞

妖咁簡單係人都食啦聖誕節

比錢人斬咁難咩

自己買隻自己煮仲貴啦 關錢咩事